個個要供樓？】陳帆：社會事件有信心在不久將來會平復

運輸及房屋局局長陳帆表示：「我們在說首置都可以做到九成，但私人樓宇，其實按揭成數的管理就非常嚴格，過往由四百萬到六百萬，我們聽到很多中產人士，尤其是年輕專業人士或新婚夫婦，都做了一段時間的工作，亦很努力籌集首期，但始終首期的數額相當巨大，所以他們在置業方面都受限制。近期的示威因素在政策制定時，當然要考慮，但對政策制定不是很大考慮點，因為我們看法是當下社會不安，或最近發生的社會事件，我們有信心在不久將來會平復下來。」

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

政治問題，供樓解決

咪打開口牌
無聊
柒咗又唔會有啲咩罰

我啲錢就㩒曬出嚟同轉曬出外國
我對社會定自己都好有信心
未驚過㗎

你個 "咪" 字係咩意思？

don't 定 go ahead

廣東話嘅bug嚟
我意思 咪=咪即係